# README

Esta aplicação e um exemplo de um terminal bancario

Ruby on rails :D

postgres

heroku 

crie uma conta utilizando um cpf valido
utilize este cpf 111.111.111-11 para realizar tranzações

* para subir a aplicação utlize uma imgem do postgres no docker 

* depois rode 

* rails db:create 

* raisl db:migrate 


* ...
